對住人地就for fun 對住我就for frd

起機有錯啊

你太柒

樓主可以留tg傾下?

唔可以

今個sem炒哂

入錯po?
今個sem 都未完點炒

Midterm assignment

抵啦 好人好姐點會炒晒呀